\section{Объект испытаний} % (fold)
\label{sec:объект_испытаний}

Объектом испытаний является модуль оперативной памяти Corsair CMV4GX3M1A1600C1 объемом 4 ГБ (далее --- модуль RAM), предоставленная Заказчиком в количестве 6 шт.
Модуль выполнен в форм-факторе 240-контактный DIMM, имеет максимальную рабочую частоту 1600 МГц.

Также Заказчиком предоставлен персональный компьютер DEXP Aquilon O209 (далее --- ПК) в количестве 1 шт.

Критерием работоспособности объекта испытаний будет служить факт загрузки ПК до операционной системы (далее --- ОС) при использовании испытуемого модуля оперативной памяти.

% section постановка_задачи (end)
% \pagebreak
